一條心撐紅軍！利記今年係咪又四大皆空牙？

🤦🏻‍♂️